[JJ插沙] 全知全能嘅連登仔 救命啊

我想用返部電腦
可以點做

原post:

唔識but push
我冇野講

入返你個密碼
唔得既就用手機去佢個recover link睇睇

條link 就係叫我入返條key

Thx bro

屌 唔想話你戇鳩
因為唔熟電腦既人未必識
出現呢個問題係因為你部機本身已經用緊bitlocker加密
再用多層加密咪搞彎左bitlocker囉
個教學又冇講清楚喎

問題：
自己定公司電腦？
邊個幫你set呢個機？
有冇相關密碼留低左可以試？ 大概8組6位數字組成

問題：
自己定公司電腦？
自己
邊個幫你set呢個機？
自己亂㩒的
有冇相關密碼留低左可以試？
大概8組6位數字組成
有冇話係有咩途徑搵到或者提示
MS email都話冇

Btw 多謝巴打肯理我

我指邊個幫你砌機 定係出面買廠機？
恕小弟無知 未聽過出面廠機會幫你開埋bitlocker
而大部分廠機裝home版更加唔會開到bitlocker加密

如果出面砌機 最好搵返間鋪幫你睇睇 可能有keep recovery key
另外你登入電腦係咪用Microsoft account定本地account?

我指邊個幫你砌機 定係出面買廠機？
Notebook

恕小弟無知 未聽過出面廠機會幫你開埋bitlocker

而大部分廠機裝home版更加唔會開到bitlocker加密

如果出面砌機 最好搵返間鋪幫你睇睇 可能有keep recovery key

唉

另外你登入電腦係咪用Microsoft account定本地account?

開account 係local 但之後有入過MS
上佢網都話冇save 條key 喺account

你估boot機手指有冇用

你部notebook咩model?
同Windows 10咩version? 即係Home,Pro或Enterprise等等

最好搵返機箱說明書睇睇
因為notebook一開箱就加密左好多機會有save低條key落紙仔
如果冇backup，果間廠會畀人圍屌都唔掂

boot手指係自己整？ 冇recovery key就一定冇用
加密左係睇唔到HDD入面Ｄ野

另外上埋呢兩度睇下有冇recovery key

lm

Thx

試過冇